有人話：前線迷失在權力之中

精神長期受壓就係咁，同迷失在權力中冇關

其實各位前線不如自己Plan下輪休？
eg SAT Team A Team B、SUN Team C Team D
冇乜犬就一Team Run，一Team stand by同追message交換情報／計物資
多犬就2 Team一齊上
之後另一日就另2條Team互輪

犬犬有得分更同大把後備，唔似我哋咁，犬犬可以嘆下狗糧先再出黎咬人
反而我哋學犬犬分更，先可以打到持久，

冒住坐十年監，被起底，被酷刑虐待既風險，已經好克制
如果前線勇武真係變質，早就有警犬死左
琴日各區好多機會都好輕易令警犬死，但冇人去做，點解呀？因為我地仲有人性

現階段真係冇需要沖，沖嘅效果已經完全達到，就算真係想出黎，入機場坐啦，又可以休息佢又唔可以用煙用胡椒用膠彈

我見到，亦好明，我有睇RTHK live亦有落過去
我完全明白

只係長期拉緊的橡根嘅故事，大家都明
正因我見大家咁努力，我更唔希望有人送頭或者出事
作為一個讀過少少psychology嘅人，我真係建議大家考慮下輪休
我真係好擔心終有一日會斷啊

唔好介意琴晚連登
琴晚連登根本堆三毛上曬水開飯

會唔會有臨床心理學家既巴打為義士做心理輔導

可惜我道行不足

我試下R下D friend，睇下有冇Pro少少嘅可以幫到手